新地話冇報警， 即係新城市吳三桂自把自為啦。。。

新地話冇報警， 咁個兩條友即係擅自叫狗入黎

咁你新地都要交待啦， 唔係想沙田親自去搵佢了解?

冇人去?3